ufc 大家點睇Jon Jones

係咪歷史最強striking, grappling and defense
佢arsenal好似咩都齊

同埋佢體力都好高

佢career接完美 但衰自己吸毒用藥

佢下個對手係Ngannou?

上網搵唔到

定stipe?

一定唔係unanimous囉 真係鳩判 頭3round都打到佢仆街

等撚到頸都長 一年打得兩次

傳奇人物，不過柒事稍微多咗少少，同埋近排感覺老咗，無之前咁屈

實力+賤種方面都係頂級

打針，插眼狗
明明唔需要呢d都夠做

同MLB既Barry Bonds情況好似

覺得佢打到40 歲都有競爭力

仆街起碼年尾

佢每次takedown 冚人嘴都順便插一插

誇級空降Title賽=賽制崩壞既源頭

大拿為左捧Conor做壞個頭
變左個個 champ都學佢玩呢招

Conor當年如果唔空降根本0%機會拎到雙冠

On9
除咗khabib同Tony
當年lightweight唔會有人夠佢打

Jon jones = GOAT

就係講緊呢樣野
Tony 鷹 Kevin Lee 基廚 一個都冇打過就直接比佢挑戰title

咁樣就話佢係雙冠王真係笑死人

去一個量級理論上就要刷下排名證明自己再打title
而唔係直接空降

事實都證明左佢對住鷹仔什麼都不是

本身Lightweight 已經係超級競爭，有好幾個都有冠軍相，你比佢直接跳過果班跳去打Title就一撚定有問題

姐係你上年歐霸冠軍，下年就直接比你踢歐聯冠軍賽？

實力頂級，但人品負分

火影都係

我想問近年khabib嘅對手有邊個唔係比佢屌打，如果唔夠khabib打就叫甚麼都不是，咁成個lightweight可以執柒咗佢，嚟緊1月conor打poirier就知佢回塘定真係有競爭力，畢竟poirier嘅實力係一直進步緊，同poirier打可以做一個指標，而家話conor現時廢或勁都係言之尚早

講緊佢對住小鷹什麼都不是
姐係佢用正常途徑根本冇可能拎到title
只係靠老闆用空降
名不正言不順好難理解？

就算佢係個量級第二又點？唔係第一憑咩拎title?
Jose Aldo 9年無敵，果段時間夠有好多可能係個量級第二勁，咪一樣冇Title

你都識講佢唔夠鷹仔打，咪姐係說明左佢係靠空降拎雙冠